鍵戰開始！！！世界文宣！！！

我返到屋企開始用Twitter post 圖加tag！！！
成170萬出去，無理由 #standwithhongkong #freehongkong 呢d tag 得30-40k數量掛
快啲去Twitter 洗版 唔好比班支那網軍騎劫

Tui bao kui！！！

仲有 #boycottMulan #boycottChina !!!!

YES!!!!!

Tui!!!831

Tui bao kui!!!

全民轉推

你地仲未訓既我知！！！推！！！

連登網軍全面進場Reddit Twitter

Twitter 勁多五毛

所以先要做！！！比人知真相！

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

我可能無能力勸到大家我只係希望大家可以智勇雙全，理性啲講，宜家仲keep住要留低嘅仲有啲乜嘢目標？我剩係知道今日嘅戰略目標（搶佔國際輿論）已經超標完成，到呢一刻仲要留低對成個運動仲有乜嘢positive effect ？定係比黑警打一身之後仲要聽日報紙頭版就係衝突畫面？求下你地，大家一齊走，好嗎

後話：

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成，冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

POPO 螢光棒
狗扮人

Tui!!!!!

連登網軍全面進場Reddit Twitter

英文好既巴絲 開post!!!!
英文有限公司就like and repost

冷氣軍師即時開戰！

佢影衰基界 死撚開啦

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

做嘢

幫推!!!
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

推

tui

英文好既巴絲 開post!!!!
英文有限公司就like and repost
開工喇！！！

兄弟做野！！！

啊！！！831

Action!!!!

Tui!!!!!!

I love hongkongers!!!please tui bao kui

#boycottMulan 真係要推
外國撚會容易d入手同吸引佢地
了解香港發生咩事